飲完奶茶真喺會削胃？

有冇人成日飲完奶茶冇胃口食嘢

我每日冇奶茶不能活

同志 仲要一定係茶餐廳果隻奶茶